(重post) 今日機場集會既人全部同我入黎!!!!

麻煩大家臨走時盡量清理返d宣傳物資，

我見今日機場d職員同保安都好幫手，

佢地d職員到夜晚點都係要清潔，

麻煩大家都幫幫佢地，清理下d地方先離開

Push

呢d嘢應該唔洗你提
佢地都識做

push

都係多口講句 大家加油